台灣促進轉型正義委員會網站疑被禁 須用VPN經德、美登入

《立場新聞》今晚報道事件，《蘋果》實測也發現，經固網寬頻，如香港寬頻、香港電訊及網上行等，都無法連接台灣促進轉型正義委員會（促轉會）官方網站（）；至於手機網絡供應商包括數碼通、自由鳥、3及中國移動等，情況都一樣，均顯示「無法連線至此網站」。

唔封根本冇人知有呢個委員會而家有啦

似試水溫，試技術

同之前封「香港編年史」一樣

不過今次係去到連under .gov.tw的網都唔俾面照封。